［人唔笑］曾鈺成講國歌法：要對政府、立會有信心 不存在不覺意違法

《國歌法》落實問題引起社會關注。立法會前主席曾鈺成認為，應對政府及立法會有信心。

曾鈺成早上出席活動時表示，《國歌法》是簡單法例，而任何涉及刑事法例行為，都有準確和合適定義，不存在容易違法空間。他又說，市民應對政府和立法會有信心；若擔心會影響言論自由便應提出，相信政府會考慮。

曾鈺成又說，不存在不覺意觸犯國歌法、好容易犯法的情況，指任何刑事行為有非常準確的定義，「一定有非常準確且合適定義，不存在不覺意犯了法……甚至有些人話食麪包（聽到國歌）無站起來都犯法，完全是可笑的，對不對」。

保皇狗：總之千錯萬錯都係市民錯，唔係政府錯

奶共狗:五毛狗，你們怕什麼?

冇可能信你政府啦 當人on9咩